NFS (Network FileSystem)
========================

Nfs digunakan oleh casa untuk penyimpanan foto atau video pada lain server, nfs yang digunakan adalah nfs client, dan di konfigurasi pada file */etc/fstab*

.. toctree::
    :maxdepth: 1

    nfs

